Amway 傳銷同人生洗腦課程邊個仆街d ?

Amway
人生洗腦課程

爭咩呀

Amway最少唔會叫你扮兔女郎去坐地鐵先

就算傳銷狗同保險狗加埋都唔夠人生課程仆街

Amway 至少食唔壞你 係洗多D錢啫，但人生洗腦課程可能會洗壞腦

傳銷至少係為錢，人生課程洗到你做義工

一鳩樣, 反正都係sell

人生洗腦 至少教你點樣做人,同埋正面。
傳銷就擺明昆昆你錢

幾廿歲人
使撚人教點做人

咁你返教會都得啦